🔱®️📍💫 有師兄估到點解嗎？

🔱®️📍💫
有師兄估到點解嗎？

我要買GTR

有無提示呀

英文黎的

真的求救幫忙謝謝

kangaroo

點解？求解釋謝謝

9up

Wric

Thanks, 我估到了謝謝

認真
我9up

認真估到， 答案係我個名，你俾左貼士我， Eric, thanks

弱智仔

以為我愛你呀?

性暗示聖矢

唔洗多謝我
請我食餐飯就得